覺唔覺whatsapp關最後上線時間班人好撚作撞

覺得比人知道自己幾時上過線洗死咁

熄左藍剔個D人先仆街

兩樣都熄晒
係唔想睇到人地last seen 同知道人地已讀不回
會諗勁多野

最憎 會即刻唔想同佢傾計

Same
搞到自己唔開心為咩

依定淨係睇到佢online唔覆得都會心諗佢又做咩

變態毒撚睇女神last seen?